如果差佬得萬一蚊一個月..

仲有冇人做呢🤔

會
有特權喎

d毅進仔點算

x2

其實散仔$18000 ，督察$25000 一個月咁先合理。

收片囉

正常系幾多

督察以家一入三萬幾起跳
Fat fat

當4皮啦，39k

10000都做個批先真心為市民服務

做！叫雞唔駛錢喎

系你老母

係真就好

狗衝做啦，有安家費又盛

糸你老母

有排黑社會，收返尐保護費，月薪過百萬不是夢

一萬都有人做
到時果班收片都收到手軟

系

月入11.5K
非公務員
1年合約制

我覺得做得公務員就應該係無糧出, 最多包食宿
唔係咩叫公僕
利申: 無糧出即刻加入警隊

( Show Blocked User - Potatoes )

7警係柒 不過你地仲柒 警察係紀律部隊 未聽過高薪養廉？警察個個得萬一肯定會多左人貪污 咁簡單易明既概念都要解？

而家無貪污咩，on9

你老母比狗屌

正常系就2萬3
非正常系就1萬